ONE TWO THREE齊話聲456嗌

ONE TWO THREE齊話聲456嗌 毒拎今次唔明唔緊要 至緊要下次我聽得清
ONE TWO THREE齊話聲456嗌 毒拎今次唔齊唔緊要 得你一個嗌都動聽